Solomon Yue呢2條tweet都顯示左個問題

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

呢加連登風向係

唔洗外國支持
外國咩都冇做過
呢加革命緊
靠自己啦香港人

唔洗外國支持?
你地覺得呢加既示威係比邊個睇
比香港政府? 比中國政府?
比外國政府去過人櫂法呀

推

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

真心要冷靜諗一諗

唔係話以後唔洗再勇武，而係等文宣收復失地，同埋等人權法過

tui

唔係唔要勇武
而係其他人應該要做更多
記唔記得我地當初都係靠唔同攻勢先行到今日

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

可以集中返拆政府合署／建制辦事處／黨鐵先

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

我地咁堅持捱到十月 主要有法案同我地打底
唔係叫大家唔做 但都忍忍手

伊拉克勇武到死90幾個都未贏，因為冇外國理
靠自己唔理外國死路一條

等人地外國做野先，做埋野都係咁，睇人地點做。
我地其實係被動，唔可以主動攻擊人。

外國支持係好緊要，邊個吹風話唔駛外國支持果啲，一係五毛臥底，一係on9

posh

等人權法過左再諗下一個武鬥目標
我地宜家應該慢慢撚港共唔好俾佢地激到

推推

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

你睇清楚啲，人地話I didn't see vandals/rioters 喎！又想帶風向？

Agger

伊拉克同印尼都係冇外國支持，同埋冇香港既地位

pish

所以咪話佢係支持緊我地，但係佢受到唔少人既challenge

中曬!!!

根本更亂同無咁亂柒婆都有方法spin蒙面法有用
與其為左佢一句半句而打生打死
諗下點樣推到美國幫手好過

你望下佢覆緊果個帳號講左咩先啦
個帳號講緊world class police呀
佢出4個tweet去覆呢個帳號既1個tweet
正常都唔會啦，好明顯個帳有古怪

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

up

exactly, 既然係咪佢都spin到，點解要理佢，唔做返對自己最有利既事

點解我地唔暫停一下？
之前8·5過後都緩和左一排
其實可以再次多區唱歌
冇必要日日都打仗咁

認同
呢幾日做既野根本證明蒙面法係冇撚用
宜家都需要係大量文宣
勇武既不如休息一下先？

推

無外國支持變左新疆西藏好耐啦

連登仔：自己香港自己救，法案過咗都要等2020真係冇普選先開始制裁。我哋係咁裝修就推得冧班popo同個軍政府。

推呀

push

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

我承認我地係好需要外國支持
但去下twitter睇下支持既政客主力po緊啲咩
佢地係po緊對人權法有利既野
成個連登反而就討論啲對人權法無利既野
你地唔覺得奇怪架咩
同埋唔好成日講文宣唔係萬能
你望下幫港出聲班撚樣幾識偏頗風向
你就知文宣既力量可以有幾大
一件事係好係壞有時係睇你點寫
好似臥底咁
你可以寫佢派出臥底智破示威者
亦可以寫佢派出臥底嫁禍示威者
文宣既威力就係睇有幾多人信你
同你有幾落力去保持有人信你

有咩問題
你有睇佢原本reply to個tweet就知嗰個懷疑係假account 同埋講嘢極奶共

夠膽死仲話香港警渣係world class police force

咩唔洗外國支持呢個講法真係痴線

我地呢加唯一既希望就係美國帶領全世界既人權法
佢地就話冇用 冇用 靠自己革命

蒙面法點都立左 真係唔急於一時

拉一拉

點解一定要聽佢講？

除非好似福建幫咁仆街，其他罷食/連儂牆

推
獨立思考的重要性

推，其實香港真係處境好唔同，有好多國際關注同幫助。
佢地未必咁快跟到勇武手足既節奏去理解成件事既來龍去脈，更何況仲有機會唔認同手足既做法。

Push

pushhh

exactly
港獨就已經唔使諗㗎啦外國冇支持
裝修都唔好再搞住啦，唔係唔好搞 大家讓一讓你畀兩個禮拜我哋時間做下文宣
同埋等條人權法過咗先
乖啦， 都冇乜幾間360而家係完整無缺㗎喇，大家唔使出得咁密，文宣真係跟唔切

一諗起條人權法近乎擺落口，如果最後跌返出嚟嘅話，我真係會心臟病發

單靠自己點夠中共打？
人地係一國之力 我地背後如果無同等力量支持點繼續落去
有國際力量點都比單打獨鬥黎得容易
當初向全世界文宣唔係都想借佢地力量一齊攻擊中共咩？

同意

老老實實

人權法種要好多

藍店日日都企係度，跟本唔會走，人權法就得番10日，我揀人權法先

拆鋪我唔反感
但要適可而止
因為都拆左好多
都表達左對匪共既不滿
要諗下仲有咩野可以做

請將短期目標放係人權法
以人權法為先

現階段最緊要係對準政權
e家好多比人focus左落popo到
佢地係仆街
但真正既boss係政府呀

我覺得勇武唔係一個問題，問題在於一啲無意義既破壞反而會影響到成個運動同本身要爭取既野

手足們 過海先神仙

其實可以針對翻蒙面法
終極和理非遊行

推
大把機會裝修
但條act過唔到就冇㗎啦

中

九月後次次都有人話要搞次終極和理非遊行，事實証明已經唔太可能再發生

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

戒急用忍

認同請分享

報復係重要，我都覺得活喺民主國家嘅人指責
但係我地只有贏先對得住咁多人嘅犧牲

香港玩法根本唔同
啲人成日話打緊仗
都要睇下你有咩盟軍同敵軍架

幫推 我都有同樣諗法

緊急！！外國風向

所以大家聽日休息，停一停諗清楚

停一停 諗一諗

推，大家冷靜一下，等多幾日

等人權法過左先啦屌

已經屌到好攰
佢地仲覺得岩既就去做啦
到左輸果時我會自殺

打返好啲文宣戰先

真係唔好睇咁多連登
同外面世界完全相反

報復係重要，我都覺得活喺民主國家嘅人指責我地暴力係好on9，但係我地又不得不依靠佢地支持，我地只有贏先對得住咁多人嘅犧牲。

好同意呢個時候要冷靜思考再行動，檢討下裝修既成效，對比國際輿論同民意既犧牲值唔值。

港共, 中共最驚就係人權法

無人權法， 香港既抗爭係同督屁無分別，調返轉無抗爭，人權法更加無影，抗爭係必需，但要識長短棍先有用

咪撚再咁重視呢條友講既野人權法一日未立，佢都未撚幫過我地。你地要國際線贏係睇你點修飾，前題係唔好因爲少少野俾哂全部責任落出黎個班人到

拆還拆
有限度去拆
例如拆招牌爆燈箱
而唔係爆玻璃俾佢中門大開任得啲藍絲去發國難財

人權法擺到入口喇，可唔可以唔跌落地

Push
有勇都要有謀架

唔係唔需要勇武
更加唔係要割蓆
只係想勇武們休息一下抖一抖
俾和理非做大文宣

唔好再話任何一方做咩都冇用
就算係一絲機會可以整死呢個政府
大家都會諗方法去做

如果過咗人權
政府依然唔理反而升級
到時候
勇武做咩爆咩放彈都唔會阻止

推！

其實係咪所有人咁講先？
次次見親一兩個外國人質疑即刻淆
我唔明點解成日叫自己人停
但叫人停個堆自己又唔做多啲野去幫手
整文宣解釋下都得掛

其實目前真係因為中共港共太衰, 相對下才會較為容忍到前線既行為.

但不割蓆都唔會完全無止境.
希望盡量做到克制既武力. 勇武手足都係用武力自衛. 唔係真係有心用武力傷人及破壞.

在中共同港共面前, 淺黃唔會變中立甚至變藍或綠.

但會令佢地變得冇咁理直氣壯.
呢群係運動既大多數人, 佢地堅實的支持係好重要.
要維持佢既義無反顧既支持, 就需要道德力量.

無計，6月開果啲帳號開始甩p
啲風向亂咁吹，係咁放大不利既事
明明今日都四粒核彈
-的士恐襲
-美國記者受襲
-10歲小女孩被嚇到震
-黑警公然換衫扮示威者
但偏偏最多既post都係屌勇武
真係要好好學下咩叫帶風向
學完先知連登個風向被帶成點

推啦唉....

唔同意 國際線 國內線 都唔停得
一靜落黎就唔會起得返身 打仗要講軍心
人權法落實亦唔會一下只就一天都光晒 到頭來依然係要靠自己
覺得國內線會影響到國際線就幫手出力做文宣解釋

唉 仲要有人入去推

大家要諗一諗先繼續

唔係話完全停晒

有啲嘢可以先停 抗爭就不能停

冇外國支持 香港一早玩完 冇人理

push
資料係要醞釀的

大家冷靜啲

林鄭就係用激將法迫你勇武出嚟，既然佢set好晒陷阱，無必要中個頭埋去，呢幾日和理非進場keep住熱度，等人權法一過，再睇睇個效果幾大有冇成效，勇武先再出場

//轉好文，請細看

致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）
2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)
3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）
4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）
5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

來自網路上轉載// “

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

一個準則可以破到而家死局

唔想分化，但呢個時候唔想美國民主人權法案通過果d人一定係鬼。手足們，千祈唔好浪費美國國會同多位被捕義士心血血

林鄭唔會 只膽心法案通過 唔在乎你燒咩舖

冇外國支持 香港一早變伊拉克 所以真係聽美國大佬講

你睇清楚啲, 人地話Jun 9.

推呀！

拖時間就掂

其實唔好講黑紅藍黃分類
外國根本唔會理黑裝修
總之裝修就唔buy
難聽說話係咪就唔聽？

推

統一戰線啊手足要贏咗先對得住死傷嘅手足

點都好 求下多啲人睇

人權法啊

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

agger

人權法就過
啲唔想人權法過嘅人而家好緊張 係咁想打亂我地陣腳

佢依兩個回覆就係回共和黨香港分部
依定共和黨香港分部既POST 比人REPORT 到無左
所羅門已好利害咁幫手SPIN 依兩日件事
(好多巴絲一齊上去幫手講, 我都有上去出)
重有前日個老臨, 一出一大堆巴絲上去消毒, 所羅門都係幫盡去SPIN

依家我地唔靠外國幫手, 我地早就比老共打死左
所以一定要等條法案大比數過, 到過到連TRUMP 都一定要簽

但依幾日, 柒婆/黑警做野完全唔同晒
我提左好多次, 唔係咁多人信
因黑警依兩三日晚畫面, 同之前4個月係完全兩回事, 克制到好似亞洲第一返左嚟
但我地依邊好似就升左幾級咁
明顯想比人睇, 同打國際戰線

聽晚, 要點做, 大家真係要諗一諗

好多時真係鬼今日前線見到

國際線好重要

呢兩日唔做野=向林鄭跪低
呢個係乜撚嘢邏輯

但我覺得唔應該太受《人權法》制肘
各有各做，冇可能因為示威升級而擱置
文宣唔係萬能藥
前提一定要有一個認受性高嘅行動理念同目標
否則神仙都救你唔到

正解, 擺明班建制想搞wor人權法, 佢地外國資產億億聲, 緊係老閪都谷五毛引我地犯錯破壞人權法

Tui

He is telling us to stop the violence.

Stop the violence or this will ruin the movement

十月五晚已經有巴打講左班狗克制到唔尋常

同意，根本長假之前用緊急法，係一個局
就係想撩興我地升級
港共一定派左唔少鬼入黎，做D 過火既行為
不如停一停
呢兩日已經show到大家對蒙面法既不滿
唔好再跟777既節奏去玩

agree
中資經過今次必定損失慘重
星期二開市等睇戲

讚成過左人權法先

政府突然間咁大動作, 就係想攪到過唔到人權法先

推！
記住係勇武—》和理非—〉勇武—》和理非...
勇武完都要花d時間文宣

我地要黎多次百萬和理非遊行

yes, 不要中計

跟共和大佬劇本 人權法案老閪都要過到

其實同意樓主所講 首先停唔代表對政府妥協 而係冷靜思考之後嘅對策係點 將黑警啲罪證整理 畀文宣or 和理非宣傳 其次係畀國際睇到我哋唔係得勇武一面
大家要注意宜間局勢變化咁大 有時衝口而出嘅話都好易誤導手足
手足們繼續加油

記住人權法先係主線
其他所有嘢都係支線
唔好失焦

應該國際文宣解釋番
即使林匪月娥無民意同埋法律基礎下
以獨裁姿態非法使用緊急法
再一次觸碰香港人既底線
無耐幾和平既香港人
容忍都係有限底
破壞中資商戶無傷人已經係極之克制
應該高度表揚香港既抗爭者

推，人權法先係重中之重，不惜一切都要比佢過，所有針對個别商家嘅獅鳥行動可以等佢立咗法同簽埋紙之後先再做

點解唔係好覺你個類POST係咪你無BLCOK 5毛
靠自己真係好重要

國際線，本土線，統統都要人!!!!
聽日開始，每晚十點，一齊 Twitter tag #anti-ERO
==

[本土文宣+國際戰線] 撤銷緊急法 !!!!

深夜一推 希望前線手足睇到

讚成過左人權法先

唔爭在個兩星期
要 show 我地唔怕蒙面, 已經 show jor

得三毛先唔識睇英文

Sor睇到一半快手禁左負

可以文宣宣傳下高官港共港外資產, 同埋制裁效果?
宣揚下民主法案阻嚇力

白兵有條片可以當懶人包

我諗暫時都要暫停幾日， 起碼都要會回氣等美國嗰邊回應

休息番一日 蒙面唱下歌得唔得

忍忍手 真係有機會令人權法節外生枝
中共唔係on9 哩家一定四圍遊說 賄賂緊美國議員 佢地唔係同我地有親 有籍口扲中共著數真係天經地義 到時真係gg

政府都講到明會對所有示威集會全面開拖， 就算除低面罩行街都唔會有任何幫助

日日裝修都無咩意思，佢本身都裝修過，不如等幾時，等佢地真係裝修好先再裝修

過左人權法先

暫停所有裝修工程。
過咗個人權法再慢慢玩。

Diu P牌又推唔L到，我要民主法案呀！我要揸政府春袋呀！

嘢唔係唔做，
唔係叫你留喺屋企等運到，

只不過要俾外國人睇到我哋係被害嘅一群。

例如，十八區開花。但只係進行一啲不被外界認為係暴力嘅事，去表達我哋嘅訴求。

可以戴住口罩，嗌口號，搬下路障，屌下啲狗，等啲狗拉我哋。

事實上，蒙面法喺外界來講係完全不人道嘅。我哋依家要做嘅係"扮可憐", 等人覺得我哋係需要得到幫助。

而唔係用暴力去反映對政府嘅不滿。

雖然戴住口罩等狗拉，好似好on9.
但大家反正都係要出嚟，但根本就唔會夠人打嘅，到最後都係同樣結果。

有啲人咪話要個畫面好睇嘅。
當大家以非暴力形式去表達自己嘅訴求，仍然會被狗濫捕，外界會睇到㗎。

既然，同啲狗打又打過，顯示我哋會反抗嘅亦都做過。

點解唔試下做俾人睇，令人覺得我哋係絕對弱者，等待救援呢?

我之前見到差佬，同藍絲仆街，係會認為大快人心嘅人。

但諗深一層，呢啲嘢只可以用嚟打下飛機。

我哋係要贏。

要贏，咩嘢方法都要試下。

既然政府想同我哋攬炒，我哋偏偏唔好中計。你睇佢哋吹風我哋點破壞，中途又唔出popo嚟驅趕我哋，乜大家唔覺得有古怪咩

推撚爆佢 根本依家要停返落黎 等過人權法先係最好 唔知無乜呢d po

冷靜諗清楚咩對我地有利

攻略
中共港共手段：將抗爭的優勢轉化為弱勢並加以利用
優勢：香港人權與民主法案、國際窗口
弱勢：美國國會不通過法案
利用方法：抹黑、香港人有文化、有道德之心
目的：挫革命的銳氣
解決方法：自己brain storm
兄弟各自爬山、不分化、不割蓆、和勇共存

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
驅逐共黨
還我香江

其實你地知唔知乜撚野叫成效

推
我明勇武深黃想靠香港人自己
亦都好多謝佢地出心出力

但係香港除左藍以外
仲有大批和理淺黃覺得要靠外國幫手特別係美國
政治係要多方面考慮 仲要對最凶殘嘅共產黨

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

其實拆多少及觀感上可否好睇d姐，太多太密怕消化唔到唔接受，但裝修一定即時入肉。

唔係 我有起佢地底
佢地唔似5毛 不過開過既POST都係比較偏激
激到覺得呢加係革命緊
外國支持都唔洗要
勁D既仲話美國已經出賣左我地

宜家文宣真係緊要好多
例如宣傳對家點樣揸的士撞途人

我覺得需要黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

要做次大型公關show

呢個太難啦，政府今次連鐵都唔開俾大家，又拉Q曬啲人，令到大遊行好難集中到人，風險又高左。

不過唔係咁樣就咩都唔做，我地要突破呢個框架，揾方法俾國際見到我地對民主法案既支持。連登有另一個post傾緊呢個方向，大家不妨可以去睇下。

爆一間鋪只要幾個手足幾個鐘, 但洗地要幾百幾千個文宣洗幾日

推！打仗要食腦嫁

岩, 前線果班已經傻撚左
或者, 可能佢地係完全無分析力既人

認同

請大家唔好攪軍營，太危險啦！唔好送頭呀！

一定要多元化

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

不能同意更多,人權法通過 > 短暫裝修

裝修個問題係乜鳩舖都裝修，你係中資就裝修咁好難解話，同外國人真係未必明仔裝修裝會唔會借機搶野

唔係全部前線，有啲都仲理智既
不過有小部分真係痴撚哂線

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

冇錯 過去幾日都做左唔少野 其實勇武真係可以抖一抖先 加上依2日都玩到夜一夜 join番啲街坊活動 唱下歌仔輕鬆下 回一回氣

如果你地覺得唔做野=向林奠屈服嘅話 就更加要忍 忍到人權法過 大佬呀 你估佢地班狗官真係唔驚架咩？打份工打到要比個國家制裁 仲要係美國 仲會影響到自己啲屋企人
所以放長線 釣大魚 千祈唔好為一時之氣

而且有冇人覺得點解今日咁多廢老出嚟？係講緊好似人地部署好晒嘅自殺式炸彈咁 每隔少少時間 唔同地方就會有個廢老衝出嚟 然後今日嘅輿論成功係咁賣啲廢老爆缸 但我地行出嚟想話比人知我地香港人就算立左蒙面法都唔會驚嘅主旨就冇左
所以絕對有合理懷疑 政府想令所有人都覺得手足暴力 而依個風向 當然係吹比外國睇 所以希望大家冷靜 一齊洗版 同埋一齊做番好地區工作 貼下野 畫下野 拖下手仔 唱下歌

其實我唔覺得前線傻左
反而我覺得有大量既鬼 最少前線既4分1係
你見呢幾日比人影到鬼既數量多到PK
不過又冇做到拘捕行動

唯一合理就係佢地混入去帶頭OR一齊破壞
示威變激就可以合理化警察既武力
到時人權法就會對警隊制裁細左

唔通話i saw跟住撐vandals/rioters咩
你都on99

外國唔清楚現場發生咩事，佢哋要靠片/報導先睇到
我相信有好多手足都會出文宣幫手
但支共都會利用片剪接spin做示威者攪亂香港
諗清楚再攪中資/黑社會有關嘅舖頭係唔係咁值得做
支共啲維穩費印出嚟㗎咋

一提就俾人話帶風向
跟本大家都仲需要國際線支持

而家要睇美國頭，爭取民主嘅話，美國會幫手
但如果爭取港獨，美國就會縮，睇下台灣情況就知，用台灣做棋子牽制中國
美國唔會對香港特別好，香港有做棋子嘅價值咪幫下口，大家互相利用
人地唔係老奉幫手，有啲嘢係要互相配合，玩大咗美國覺得玩唔過，咁就GG
有啲嘢，忍一忍，點都等人權法過咗先，之後再算

黑警仇要報，但場運動唔可以輸架。
請前線三思

人權法好重要架
呢幾日勇武手足抖抖啦 等和理非手足行動！！！！

正確

記得之前有巴打講過
黑警每日4:00就係佢哋嘅文宣，幫佢哋收復失地
有冇效就見仁見智，不過的確唔多唔少都包到啲底。

同樣地我哋都要需要文宣
重申所有行動背後嘅理念

呢家人權法差幾日
呢家大家配合下!

唔差在少少時間 等人權法過埋先

係，必須暫停
呢兩日已經同法官證明左蒙面法無用
宜家開始開第二個任務，就係同全世界媒體講我地初心不變
唔該，做兩日和理非
到文宣出場時間
之後林鄭無撤回蒙面法又可以話和理非無用
再出來都唔驚

冷靜 我地抗爭有好多有創意同唔容易俾對家利用方法。

對家而家不斷煲大放火、打爛商店、打人的畫面。我地有良知的香港人會理解使緊咩，會想搵片知道真相。但對家的支持不嬲無腦，唔理真相。而世界各地人士亦未必有最全面了解。

【行動】叫完春未？7/10 18區 搞佢老母呀

不分化不割蓆

停工程

推，好多打住唔分化就唔可以比建議的膠post

原來係咁，唔怪得之新疆忍氣吞聲咁耐，原來係等人權法通過，真係一理通馬國明

如果係要anti 蒙面法，其實就咁帶口罩和理非遊行仲有效過裝修。
明白大家都想出一分力去對抗政府濫權，但今日裝修同埋私了無可厚非係蓋過咗遊行
雖則好難避免有啲仆街藍絲出嚟搞搞震，但都希望大家唔好失焦
私了都係集中打春袋手腳，避免打頭，等佢哋上鏡啲俾人影清楚個樣都好

咁多正評 係旁離post 講類似野就比人話點解唔係我比人車斷腳 連登依家都唔知做乜鳩

雖然我係P牌仔
但由9點起睇到而家凌晨2點
我真心覺得呢篇嘢係啱
香港人應該忍一忍

今朝我睇城市論壇
見到容海欣條撚樣 笑住咁講：「大家等多10日，咪知蒙面法有無用囉。」
依家唸翻起先起雞皮，佢地係明知會激起更多人勇武，點解仲要推呢條法出嚟？因為佢地知係贏硬。
1. 多人裝修：令到國際減少對示威者同情，最重要喺會影響「人權法」通過，而「人權法」喺中共，港共最怕。
2. 無人裝修：大家都怕蒙面法，証明蒙面法有用。

事到如今，呢一著我地喺真係輸左
但唔代表我地喺呢個運動輸！！
唯有輸少當贏！
人權法過左又無用之後，我絕對同意大家一齊全城裝修，玩大攬炒！

星期五晚，已經表示咗「蒙面法」喺唔會令暴力咗少，只有政府回應訴求先會令暴力減少。
所以依家要做嘅嘢，我認為喺要加大文宣！！

推多次就瞓

比多少少時間等文宣煲起核彈

推
依幾個月勇武和理非合作先來到今日
人權法明顯係和理非回合
短期目標都過唔到講咩野勝利之後係煲底見
調整策略唔代表割蓆唔代表要捉鬼唔代表要搞分化
唔好下下諗埋一邊

五大訴求 缺一不可

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

停止裝修，專心裝飾

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

b

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ?? 的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

但點樣阻止到臥底？

有個post都話通過林鄭過蒙面法係想激起新一輪激進行為去簡接阻止美國通過法案 無可否應我地真係中咗林鄭圈套

再推一次，今晚好q多帶風向post
再講一次
係要先證明和理非無用，再出動勇武
所以和理非同勇武必須互相間隔出動
令運動可以持續落去
一味的勇武只會係階段性勝利
從來都唔覺得呢個運動係短暫的，使運動可持續非常重要
詳細可以參考韓國近代歷史，抗爭係漫長且文武兼備
勇武們，休息啦
到我地和理非進場，前路漫長，唔好斷送已經持續4個月的運動，
呢個運動可能係數以年計，但係我地唔可以怕，更唔可以斷送係今日之內

我哋冇槍點樣對抗極權？
我哋冇軍隊點樣對抗極權？
唔靠美國佬要靠邊個？
呢幾日睇連登睇到燥

抖幾日，通過左人權法之後再黎過

大家可唔可以停一停爆舖

裝修就係鬼

其實單靠香港人唔係完全冇撚用 要搞革命搞抗爭唔靠外國點撚樣搞得成呀
再加上香港人根本唔夠抗爭經驗 冇可能唔要人幫
認為外國咩都冇做過嘅人更加係戇鳩
唔通直情派兵過嚟幫我地先叫做野咩
一直以嚟我哋就係不斷有人幫先堅持到
冇外國幫手睇住 一早派老解嚟鎮壓我哋啦
國際上一直喺不同嘅途徑都幫緊手

p

反蒙面引伸既行動呢兩日都收到效果
如果停一兩日就話反蒙面法有效係on9

查實做野唔一定要日日都要搞
只要達到primary objective就夠
呢兩日大家既行動無非都係覆紅黑/逼害港人桌
同埋令本身藍既會基於利益同得罪大家既後果從而轉投我地
拉攏藍絲可能天方夜譚，但總好過搞鳩佢直接多個敵人
查實啲做小生意堆藍絲都唔係真藍，純粹奶到少少著數至會藍，有奶便是娘
俾佢地知原來同我地一齊有著數就自然唔講咁多野

再講玻璃滑到既事件唔一定日日有
一來同一件事連續做會有種上頭既反射
不利思考判斷大家既行動
我地係需要一大堆時刻清醒既腦筋
二來呢幾日都跣得七七八八
咪等下裝修就報完工前先做T&C囉

有腦就唔係連登仔啦

屌老母，人地攬炒巴同G20團隊，仲有一班公民袋，gphone，hocc做撚左幾多野去打開國戰線，去游說美國國會議員通過法案

屌你班連登仔失憶呀？定係五毛呀？

你地繼續爆玻璃就只會整死條法案，到時過唔到咪撚喊苦喊忽

屌你老味上兩個星期個個都當人權法係救命符，而家呢？

連登仔智商得10？

推。聽日係重陽節手足們俾番市民拜山先啦。聽日唔開花唔代表對反蒙面法屈服，今日己見到和理非依然會企出黎，你俾d時間比文宣組將d兩日時間所發生既事講俾全世界聽香港人係唔驚,而且仲識反抗

都爛晒啦仲幫佢裝修做乜
係都等佢整返好先啦
大家可以試吓幫中資起連儂牆

雖然呢個時刻一講野就大家都話風向吹
但參與左運動咁耐，從來和勇配合，和理非遊行完到勇武上，到依家，警方連遊行都唔批，一黎就tg，搞到和理非畫面愈來愈少。

今晚沙田有狗扮鬼叫班仔去裝修圍捕，相信呢班狗落晒針做野，下一步就玩死文宣。

10月1之後，好明白方向唔夠，但既然林鄭呢舖想用經濟壓上去，我地就要對外宣佈香港進入緊急狀態，攬炒佢

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

Push 唔可以太暴力 要文宣cover

唔好折先啦咁
等法案過咗再決定
我地變返和理非先，有野就快閃！！

講真丫

你裝修又點？
大財團只會當r痕
黨鐵輕鐵就更加，搵埋自己笨。

做返有益有用嘅事啦

推推推

推 手足真係要三思

點知個班係唔係01網軍？
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

又一隻

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

同意 冇美國我地一早玩完 仲記得8月侵侵叫停老解

如果唔係先前登報呀，全球connect d 行動白廢心機。

希望勇武手足暫時停一停裝修 盡量避免私了
我地真係好需要外國嘅幫助
求下你地 我地和理非盡量做文宣

唔洗外國支持?
晨早一國一制
果D一係豬隊友 一係狗臥底

正因為知道失緊民心
所以用革命/靠自己嘅想法掩飾犯錯

仆爆舖實質作用係零咁滯
風險大、成本又高
最惨係倒自己米去益對家
文宣根本無從合理解到俾人聽
美國條法案本來呢幾日訓覺吾做野之後都可以過，升級係咪爭在一時？定急住送頭？
辛苦左4個月，等多幾日都冇能耐？

勇武可以停一停休息下，等人權法過左先，一子錯滿盤皆落索呀

成個連登講到得勇武做野
其他開post唔同意一定係分化撚同五毛
呢個運動從來都係勇武加和理非合作
和理非同冷氣軍師做文宣
大老個個連衛兵裝修裝上癮
文宣又易呀？要文宣追得上先得嫁！
最大大大問題係國際吹緊風想話前線無差別破壞
咁咪忍幾日等法案過左再大裝修囉
係咪忍幾日好難

就係大量人開post講到法案忽然乜撚用都冇咁
大老呢個月咁辛苦唔係就係要攬炒？
唔係要外國制裁班狗官？
難道一直勇武會贏？
仲有幾多勇武剩呀
日日捉！和理非出街都捉
香港只靠自己會贏？真心咁覺得？
唔會呀！你又打又殺從來唔影響高官
佢地冇人辭職
冇人要坐監嫁！
真心忍手 忍到過左法案先
再調整strategy裝修 同埋要文宣失復失地
如果臨門一腳輸左國際線 法案唔過
呢個係你地想要結果？

忍個九日真係咁難為大家？

唔割前線 但一撚定割連衛兵
剩係識批鬥同分化 個啲冇建設既人

與其連登啲人有時間開post分化 同圍爐取爐
不如麻煩大家多去twitter and reddit做國際文宣

真心要冷靜諗一諗！等人權法過著先！我地慢慢再玩落去！

人權法過左就可以收工。等共產黨死。 之後共產黨可能搵香港出氣

支共網軍瘋狂進攻Twitter
馬啼露仆街和女人搬路障
兩件小事煲到天咁大
令全世界更反感

大家冷靜一下

慢慢黎

兜唔到幾多次

Agger

我哋唔係一言堂，大家記住我哋而家代表緊成個香港，行錯一小步個形勢已經好唔同，真係要三思而行

重有唔好一句唔啱聽就屌哂老母

支持暫停裝修 要搞啲紅黑舖大把方法

咁係咪又全民休息日

solomon反映曬我地做文宣時個種困境

要喺裝修同國際之間取得平衡

點撚樣都唔割

利申 現時不在香港，同埋衹係匯報所見所聞。

尋日同二三十個外國人聚會，一講到香港，佢地衹係問兩樣野，一，安唔安全，仲講到明係睇到D暴力場面。早個月我仲可以話，你睇示威日程揀地方去啦，但而家已經唔 convince 到佢地，因為佢地覺得區區都起火。

第二，有D仲用同情語氣，但有D似乎開始不屑，但兩者都同問，咁你班香港人覺得咁落去會走左去邊先？ Where exactly is all this going? 雖然我話有五大訴求，但局勢點發展冇人知，但佢地都似乎意思你地打成咁，整到咁亂，冇乜好結果。言下之意，之前ok ，而家有乜衰係自己攞嚟。

我當然唔認同，但三言兩語之間，真係好難解釋，D咁嘅 social 場合，我係半個主人家，亦都唔可以講太多，太認真嘅嘢，唉！

我同佢地唔係深交，mostly 專業人士，但都知之前冇個係明顯奶共，衹不過行到而家，已經冇以前咁有清楚同情香港人嘅心，即係 compassion fatigue 已出現。

不割，但手足參考下啦。

各有各做，如果和理非既招數有效，我諗勇武唔介意係休息下！

咁solomon都未好似成立臨時政府咁出聲，會唔會我地諗多咗人地根本唔care，所以咪講我見唔到有問題

要等 Trump 簽埋先算。

我明白勇武手足有好大精神壓力同憤怒，但係我地當初係為左爭取自由民主同為正義而戰，我地係要保護市民生命同財產安全，而唔係破壞，依個亦係當初我地可以connect 大多數香港人同外國人既原因，就算政見再唔同，我地都要尊重對方言論自由，對方出手先再自衛還擊。

另外爆鋪亦應該要暫停，一黎其實都爆得七七八八，二黎要爆都應該針對政府機關黎爆，再爆商鋪會令好多支那人趁機掠奪同埋咁做係破壞財產，唔係一件理想既事！我地連登手足當然明白點解要爆，但我地必須顧及其他市民同外國觀感，特別係依家美國人權法案如箭在弦，實在不宜再做任何會影響法案通過既事，因為依個法案目前會係對中共同港共政權最大既打擊，有左法案保護下，我地先會有勝算。而唔係日日出魔法，比狗拉，要記住我地無槍無炮共產黨係唔會怕我地，佢地最怕係外國！

講9/6係佢話佢also support 1 million HKers marched peacefully, 睇返第1條tweet佢已經話唔覺自己back vandals/rioters

Anyway 如果主流民意係over咗就應該停嘅，我係怕手足過份解讀solomon嘅說話啫

小心

好搖多5毛帶風向，大家記住，核彈都唔割，人哋外國會知，而家唔係請客食飯。

好撚多

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

俾時間外國過條法啦！
求下大家

人權法對香港影響好大

我都唔想前功盡費

同埋對家好多喬裝破壞放火嫁禍
乜都想入我地數，大家唔好中計啊！

信solomon 先有希望

其實當初美國獨立戰爭無法國人揼水支持，都有可能立唔到國，當時英國佬仲係好有勢力，無咗美洲咪集中搞非洲印度同馬來西亞，而且法國咁落力支持都係因爲同緊英國打仗，所以連當初美國都要外國支持，香港更加需要。
從中可以睇得出點解Solomon Yue之前咁反對臨時政府宣言，美國未正式想同中國開片，普遍意見仲停留緊貿易協議，加上依家彈劾案Trump都好難動兵，再加上佢果兩條tweet都似驚緊美國親共既白區黨會spin啲阻膠去減辣，成個情況對示威者好不利

推 起碼忍到過左條人權法先

同意，不過勇武派做乜我地係好難阻止喇

重點係： 已經好明顯對家混入嚟做我地做緊嘅嘢仲加碼咁做，你就知道佢地驚你完全唔做，多過驚你做盡D

時間都係一個重點......

Exactly ！

三思呀各位

的確唔需要日日做
但係需要時就隨便做

Solomon brother, to you:
核爆都唔割

港共其實非常驚人權法
大家三思，停一停

集會遊行可以，唔需要成日拆鋪，已經表示左我哋嘅決心，10月七號荃灣區集會

請大家用和理非，不要硬裝修銀行、商店、酒樓、地鐵。

要對凖政權。

和平先可以得到最大支持，現在已經進入民主人權法案最後階段，呢條先可以做到效果！

Pish

咁事實嚟

你地睇下8964咁大件事

外國又點樣做呢？

自己香港自己救啦

唔係話外國唔重要 但肯運槍運軍隊過嚟

香港人咪返屋企囉 你估出去唔攰啊

Solomon 叔叔做緊盾，同我哋 tank 緊。🛡️ 🛡️ 🛡️
如果人權法係失敗，都要令全世界知道係中共邪惡所以失敗，唔係因為香港人「暴力」。
現在以守為攻。
🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🛡️ 🛡️ 🛡️

呢個係現實問題, 趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有從運動開始以來參與者嘅努力

有好多人混入連登
求英文好的人做好文宣

絕對唔係屌,絕不和勇武割蓆,這是善意的提醒,被仇恨掩蓋眼睛係會對運動有負面影響

我會咁睇
如果政府真係驚人權法
點會仲搞蒙面法呢D自殺行為
我覺得政府中共已經預咗人權法係過硬
預咗班高官一定比人制裁
先至盡地一煲 搏下用緊急法 睇下可唔可以平息到（當然唔可以）

但我認同凡事適可而止
千奇唔好比憤怒掩蓋理智
做多D文宣洗地
做番連儂牆

好多人,包括我,推到出血架啦,但裝修真係太負面,有時解釋左未能信服

我認為裝修想造到既阻嚇同懲罰作用已經達到

推，聽大台指示

大家冷靜 要戰區議會 林奠出禁蒙面 就是鋪路攪區議會選舉，等大家無得選，所以要冷靜

推 認同 一定要外國幫手

忍忍手啊大家

7.21 and 8.31

同意暫時勇武休息，和理手足入場洗地
利申：勇武

停幾日先啦

我地既抗爭其實已經慢慢變到無左外國既支持就唔會再有任何效果既階段，試諗下如果唔係有美國既人權法，我地做任何野個垃圾港共都唔會理我地，唔係唔可以裝修，發夢既時候大家都好支持，但係萬一文宣唔夠說服力，支援唔足夠既時候，我地就要停一停，諗一諗啊

勇武都係少數
和理非係多數
而政府假民主 濫權 剝削人權
亦都係事實
點解因為有暴力事件
就可以放過d高官
喺所謂止暴制亂嘅過程
正正就係睇到警方同政府幾不人道對待示威者

勇武手足求下你地停一停裝修啦
我知你地辛苦架啦

核彈都唔割
但需認真諗下

我好信相
只有借助外國勢力
才是對政權同班狗+狗官+中共
做成最大傷害

三思啊

777跟本寫左劇本
狗一定要扮示威者到處破壞

成個post瘋狂同勇武割蓆
不得了

要=會
我地一定要做返多D英文文宣呀

討論都割?
你係狗定五毛
SOLOMON係咪同你割?
咩叫民主自由 有冇唱過榮光

係, 8年抗戰都唔係單靠中國自身,一定要靠有力既盟友
宜家情況有D似,武力不對等, 人數換時間

呢兩日講到斷氣
根本而家政府係玩緊國際戰線文宣，因為呢場運動唯一可以贏嘅就係抗爭者冇咗美國呢個後盾
美國影響力真係好大，大過我哋爆一萬間舖，佢今日可以推人權法聽日可以推關係法，之後又話會影響貿易戰談判，全部都係錫春袋招數，令到港共做嘢綁手綁腳，所以中共同港共第一件事係阻美國介入

要點做呢？就係要令抗爭者形象有咁差得咁差，林鄭推惡法就係為咗激嬲你班人，不斷爆舖呀、放火、打人呀，最好殺埋人添，唔係點解呢幾日會冇差佬阻你哋爆，反正店舖又唔係政府嘢你哋咪隨便爛爆囉，關我屁事，將示威者形象變暴力破壞者，唔係之前嗰啲比差佬打到豬頭嘅悲天憫人弱勢，外國其實好多左膠，佢哋只會幫弱勢嗰一方，出面好多人話美國講咗話唔割，呢個世界凡事冇絕對嘅，唔好咁老定，如果做得太過分人哋都好難搵籍口介入，始終佢哋係美國人唔係香港人，最重要都係面對美國人，如果多美國人反對個政府幫香港咁人哋都好難做嘢

所以點解呢幾日連登不斷吹要不斷破壞不斷升級呀，政府好快跪，我哋就贏，要日日搞活動呀，唔係比人當默許呀，全部失晒控叫都叫唔住，真係成也無大台，敗也無大台

連登班獨派突然變到好有骨氣
一定要同中共單打獨鬥不死不休
問題呢四個月
連popp呢關都過唔到

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

推！
國際次唔可以打輸！民主法案通過之前全部休息！

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

你自己係p牌我唔撚柒係呀
邊個五毛呀
幾個post係咁叫勇武收皮都叫討論
事撚旦啦
都唔係第一次比人話五毛
日撚日出去賣命翻到嚟淨係見到成個連登都係到話勇武呢樣唔啱嗰樣唔著
邊邊先係狗先係五毛呢

應該好快又加多條法案，例如宵禁，到時班人仲激
而家似係抗爭者跟住港共指揮捧走

大家搵solomon yue 做大台真係開心

因為真係暴力左，唔好再裝修！唔係我地好難做！

Yes ,示威係比外國去過人權法,太多裝修人地點幫你

Push push push

8月5之後
抗爭節奏未試過由自己主導

停止裝修先啦，好唔好呀

有勇有謀 知所進退
步伐要探討 不割

鏡頭下受害者才是勝利者

希望大家明白這個事實

呢次輸咗我哋真正玩完，冇以後㗎啦，到時真係自殺都唔掂

人權法緊要啲

831

唔係P好威?
有幾多個POST呀
好似你落力D喎

跟美國佬條路做就無錯

同意 手足們要冷靜啲 過撚左人權法先再屌撚死佢哋全家

外國線好重要
尤其外國傳媒同議員
佢哋幫我地好多
唔可以失呢兩條戰線

邊個再亂裝修就係鬼 我要人權法呀

精彩留言
冇人割真係笑撚左出聲
討論喎

前線有狗扮人，連登都好多五毛搵冥通
另外都有mon po狗，係吖，講緊你隻死肥閪mon po狗

乳旗同五毛玩，不過去接任務
勇武手足都唔好理咁多好明顯嘅分化po, 笑下算
好明顯有鬼想攪到雨傘咁分化，一直係共狗手段之一

個個人都知不割𥱊，不篤灰，不指責
係狗先唔識字唔理解

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦爆眼斷手斷腳骨折嘅手足？

對唔住就去接任務啦

Exactly

敵人心急已露底

唔好急，以慢打快

拖死佢

所以咪搵啲唔會反抗嘅商店埋手

勇武應該等立左人權法後再次進場

暫時應該以靜制動 情況太混亂應該以不變應萬變 等對面做柒事再煲大反擊

勇武遍地開花
和理非遊行
要不是勇武 條法例一早過左了
勇武不是condom

點會，和武並重又多玩法，而家呢？

前線有狗扮人，連登都好多五毛搵冥通
另外都有mon po狗，係吖，講緊你隻死肥閪mon po狗

乳旗同五毛玩，不過去接任務
勇武手足都唔好理咁多好明顯嘅分化po, 笑下算
好明顯有鬼想攪到雨傘咁分化，一直係共狗手段之一

個個人都知不割𥱊，不篤灰，不指責
係狗先唔識字唔理解

短期係要諗計幫：
1蒙面法司法覆核
2人權法

去twitter 共識channel 睇左方向先：

再去
然後打/task開始接任務。

今日10月7日09:43得 1352人做左咋！

好唔好意思？
對唔對得住手足？
對唔對得住勇武？
對唔對得住留院嘅手足？
對唔對得住被自殺強姦輪姦雞姦爆眼斷手斷腳骨折嘅手足？

對唔住就去接任務啦

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

國際線好重要

大家諗下呢段時間做多d不合作運動，裝飾下d舖頭，玩下快閃

俾多d子彈國際去做野

等條法例過左先再裝修

成日話帶風向。我唔知邊啲post先係帶風向，但跟美國佬咁行一定無死。

兒登仔冇人理解solomon講嘅野

然後你就FREE RIDE班完全無分析力嘅人嘅付出

吔屎啦你

依家喺連登再提要考慮人權法就會俾人圍屌割席 國際冇撚用㗎啦

Push ,唔好裝修啦

其實我都唔知急乜柒，亦都急唔嚟，抗爭好慢長，分分鐘抗幾年
出面話日日都要搞，好似當手足鐵打咁，當勇武手足源源不絕供應咁

係

留返比你同d Mon post狗死克警講啦
分身？

你係咪理解錯啲英文咋?
我嘅理解唔係咁囉

希望各位忍一忍手
條法案太重要，一定要俾個靚setting俾美國先

明白唔可以向蒙面法低頭
但過完 之後 香港 中共一定會更痴線
到時我地有排玩鳩佢地!

721831101

美帝提晒水，大家識做

藍鋪 真心唔好攪，對呢三個先。
星期二強制三罷！

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.